{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 숨골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に泊まることもできますが、他の場所は拒否される場合もあり、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の場合、宿泊施設のポリシーに基づいて予約および利用が決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際に損害を与えたり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室では禁煙する必要があり、指定された場所でのみ喫煙できます。 他の利用客を害する娯楽、飲酒、騒ぎは控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示されることがあり、その場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVおよびWi-Fiをご利用いただけます。 客室は禁煙で、バーベキュー パーティーを楽しめる場所もあります。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に泊まることもできますが、他の場所は拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の場合、宿泊施設のポリシーに基づいて予約および利用が決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を損害または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際に損害を与えたり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や個人的な調理道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室では禁煙する必要があり、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示されることがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示されることがあり、その場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVおよびWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 591
    }
}